兇宅有乜好怕

啲廢鬼垃圾到剩係識恰要租兇宅既窮鬼
有本事搵啲有錢人

個D鬼生前都係死窮鬼

剩係夠膽恰佢同類 抵佢投唔到